再詳述絕不派口罩比藍絲的理由

1 過往絕大部分口罩由鬼國生產,現在中共充公口罩工廠, 國際上流通口罩量更少
2 部分國家已禁口罩成品出口, 國際採購更難
3本地生產線實乃杯水車薪,一個二個報產量由幾萬至幾十萬報上去, 但香港有幾百萬人…更唔好忘記水貨狗同藥房佬係會掃貨炒

最後,送口罩CONNECT藍絲全錯
一班因政治立場支持香港警魔輪姦未成年少女同實彈射殺示威者的人會因為收到口罩有改變?

真係結尾
過百萬香港人面對無罩可用困局
口罩應該比隊友定無咩機會轉會的深藍絲?

RESOURCE IS LIMITED, 呢點都唔明做唔到正確判斷再講抗爭未免太大想頭,鬼國一個村官都可以玩手段秒殺你

同意標題

藍絲有好多類

班藍絲冇口罩咪唔好出街囉，你好心俾佢又點，佢真係會欣賞你咩？自作多情，班垃圾係低等生物，邊度有著數就痴埋去。我支持TOMMY做法，起碼要羞辱下佢哋先。
真係得啖笑，而家班人走出來玩大愛

我敢講邊屌林鄭邊排口罩個班
起碼有一半撐差佬

以德報怨 何以報德

藍絲只有兩類：
1. 未死
2. 死咗
香港需要第二類

以依家民調
有20%人係鐵底藍絲傻閪
依班真係唔洗比口罩佢
你比又唔會多謝你
比唔夠仲屌返你轉頭
由得佢地日日通宵排隊

已經炒價賣左比好多藍絲了

賺佢地d 錢真係好爽

2020年2月重係藍嘅

重有邊類？

睇住殺人放火金腰帶都要撐嘅，重有咩討論空間

香港一定起碼兩成人係支持酷吏同警暴
呢班敗類唔少係土生土長香港人

派藍絲就係增加呢班人生存機會

革命成功後先講

支持樓主 推

認同, 做得藍絲既大部分都自私, 既然佢地自私點解我地要對佢地無私?!
既然佢地咁中意個政府, 黑警打人都無問題, 咁咪由得佢病囉, 最重要係唔好比佢傳染就OK.

就好似一個佛家故事 (好似係), 一個無惡不作既殺人犯就快死, 你會救佢定由得佢死? 唔救佢係做緊孽, 但救佢佢又會殺更多人做更多既孽, 咁我寧願前者...

簡單一句 - 死不足惜

真係 比唔夠絕對係會屌番你轉頭話你keep起晒

正確態度! 做好人都要睇對象!

良心價只賣黃
炒價只賣藍